有冇手足仲食得落Email

email:根本不會怕他跟他怎講 只因一身脂肪抵擋得起炮火

有肉地小肥，正

屌啦呢排豬瘟
仲食得落都唔知會唔會中毒

要人道毀滅啦佢

屌你老母又肥又矮

矮肥婆黎講佢算係咁

起碼皮膚好五官端正
你唔係未見過矮肥婆+暗瘡面+幼眉細眼插蘇鼻

唉 做下好人 幫大家哽左佢

破樸吧

講真我岩呀

劣化左好多

系 以前好正

以前香港top3微胖女神，而家豬西一件

而家得miss pun正 renee又失蹤

renee好似俾人包左咁

中大的豬肉

條仔好似富二代黎

脂肪球

咪屈 佢想專注學業

你正職係咪mon住佢地三個

我都想

我真人識佢地

PR + 拉客

冇 點頭之交姐